上聯 黑警肺花花費多

求下聯

日日如是樂趣多

狗官腦殘殘疾生

白衫低能能力少

唔理膊頭有冇花
最緊要個肺有花
惹埋仔女同阿媽
三萬警畜死全家

藍絲腦殘殘廢多

綠曱腦癱癱瘓哂

個生字對到咩？
利申：唔識作詩

白衣天使駛費少

藍絲腸斷斷魂少

藍絲低智智力少

鄉黑僭建建樹少

成口一滴滴